人到最後都係孤獨的

去到唔同嘅人生階段
自己總要嘗試揾返同方向嘅同路人
有同路人 自己就好似有伴 唔洗孤獨前行

開始往往揾倒三四五個一齊起行
但隨住時間過去 一個一個同伴中途離開
你會發現 去到最後 路總要自己一個行

唔通人生總係要孤獨咁過?

加油

啱呀